【政見不合】趙詠瑤父母退出家庭群組：Family就不再是Family了

參加過ViuTV《美選D.n.A》的人妻趙詠瑤（Kimi）自反送中運動以來，一直敢於表態，雖然政治表態一定會影響收入，但她表示太多濫暴事件，為良知都要站出來，否認過不到自己那一關，她更說：「希望大家唔好再蒙蔽自己對眼同隻耳仔，話畀自己聽眼前嘅嘢都係假……一切都係切切實實存在、發生緊！」

之不過相比之下，失去了賺錢機會當然感到徬徨，但事實上有不少人因政見不同而反目，即使家人、好朋友都一樣。今日Kimi在IG貼了一張背影相並留言：「我的藍絲父母離開了Family的WhatsApp群了……罪名是『不孝順』……人性不懂，卻懂叫我孝順……沒關係！我選擇了人性……Family stand for Father and mother I love you……但是他們選擇自己把FAM刪除的……那Family就不再是Family了……」

廣告

Kimi今日接受《蘋果》訪問，她說：「我其實真係冇乜可以同佢哋講，最初我覺得佢哋係支持，因為佢哋覺得警察有做錯嘅嘢，政府都有做錯嘅嘢，所以都唔可以話佢哋完全係藍。但係我發覺香港大部份嘅打工仔一樣，都係好自私，覺得佢哋返工真係大晒，阻到佢哋就係你問題，而家去到呢個位，係學生嘅生死都唔去理，做人做到咁真係好自私，為咗自己一個人嘅快樂，全部人死晒都唔介意，我唔明仲點可以喺呢個屋企生存落去？」

手足，不孤單呀藍絲老豆老母講嘢真係好撚難聽

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Who？

今晚就j你

我啱啱相反
退晒啲Family 群組
一向要做就做屋企最大聲嗰個

有港豬有藍
我有幾次嬲到想退
之後諗諗下唔係，只要佢地次次一send埋d示威者唔岩既野我就send返d 癲狗亂咬普通市民既片出黎
之後個個無人出聲

hellomoto?

可能你屋企人算好呢

做人要霸道啲
喺屋企都話唔到事點出嚟社會立足

有冇cut家用

啲家庭group比我mute晒

我都係因為呢個運動，同屋企人反晒面（因為佢地係自私撚，叫我唔好將政治帶入屋，話出面發生咩事都唔關我地事，有野食就得），於是已搬出來。真係頂唔順。

明知屋企藍，完全唔會傾政事，自己都扮淺藍帶過就算，費事煩

Cls

block 撚左自己老母 呢世都唔會比家用

為咗表面和諧扭曲自己良心

垃圾到爆 即cut 家用經濟封鎖藍絲啦

趙詠瑤好正

我離開左叔佰阿姨個大group

撚有時間心機去講道？focus出面大把嘢做，同佢地嘈對件事一啲用處都冇

晚晚都丁你！